有冇人諗過讀書壓力大唔關教育制度事

讀書壓力只有一個 就係讀完點搵工
係而家香港八成工都係冇前途 冇未來
更大問題係香港生活開支咁大 大部分嘅工都支撐唔到一個人獨立生活 除左少數專業職位同精英
學生都有眼睇 知道自己要過完入u道門再過埋搵工道門先可以過到有尊嚴嘅生活
咁當知道自己fail左某d野 成世都唔會成功 咁咪走去自殺囉
所以教育制度點改都冇用 都係改變唔到學生前路個問題
所以真係唔好係香港生仔 就算讀國際學校 都係解決唔到個壓力來源

根本唔知你講咩

好多讀國際學校屋企都億億聲身家
我係佢地就無壓力啦 反正讀完書都係打風流工
再唔係就打翻老豆工

總結窮人生仔冚家剷

講緊就算投放幾多資源落教育都解決唔到學童壓力問題
因為個壓力來源係唔關個教學制度事
係成個社會 經濟結構嘅問題

你問題

男女不同

咁香港有幾多人咁有錢 中產都死供爛供個d又唔講

一諗到讀完書打份牛工
早出晚歸逼車
樓貴 生活支出
個人無將來
香港前途黑暗
未畢業諗呢堆問題都唔知讀書讀嚟做乜

香港top 10%係有錢到你唔信
而呢度都七十幾萬人

咁又點 同我講嘅野有咩關係

你問有幾多咪畀個數你囉

咁香港有10%有錢人關普遍學生出路問題咩事？
而家講緊大眾 唔係小眾
實有人可以唔使面對e個問題
重點係有幾多人要面對

我無反對你嘅說法 評已正

真係冚家剷你就死撚咗啦

你老豆老母生你出黎先有d 咁既on9問題

係社會問題，無腦既人讀唔叻愈讀愈頹，有腦既人知道得更多野更頹，而且人生無目標，唔知生存既意義為咩，而且無釋發點，小學讀撚到大學都係死讀，畢業又係做奴隸

基本上個過程係由基本奴隸升一級做高級奴隸

當年錯過要經濟轉型，就算今日開始都追唔到人地。唯有繼續食金融呢條水

11年，嗰時啲老師話英文唔好公開試好大鑊

12年，中文原來係死亡之卷，炒哂車

其實我覺得主要係因為香港冇工會同集體談判權
勞工地位極低

fail左成世無尊嚴生活？？
香港人應該3份2即刻自殺？
大把人無大學學歷應該死？？

政府目光窄

成日想食老本

靠金融服務業

唔鼓勵人有創意思維

再教育到工作每個細節同制度

都係訓練奴性

行業又單一

唔係專科畢業食得屎

想打份牛工都養唔到自己

工時又長福利唔好

冇其他才華唔讀就別無他選

讀唔成, 半天吊就變地底泥

再者, 物價高, 人工唔加

根本成個政府上流人士有心營造一個奴隸社會出嚟

要我地一生為奴

為咗人生基本需要而拼命費時讀書

消耗我地反抗極權嘅意志

全世界都係咁嫁啦，要生存做seven仔都可以。

五毛都喺校園台